唔應該勇武保護和理非，應該係和理非保護勇武！

就算俾全世界屌柒我都要講真心話！

真正應該被保護既應該係勇武，真正有條件提供保護既應該係和理非！

細心諗吓：

1)真正處於最危險境地既係勇武，而唔係和理非。你話和理非作戰能力同裝備都遜於勇武，呢個係錯覺，掉番轉頭勇武被捕危險係遠高於和理非。和理非就算被捕，拉番去差館，都唔會有咩初步證據可以告你，最多扣48後都係要放你走。(當然任何手足都應該熟讀被捕知，唔好入到差館儍西西冇律師在場陪同都不打自招俾晒口供，又喺黑警恐嚇下認晒唔應該承認既事情)

咁如果真係咁唔好彩告你既話又會點呢？頂多衰非法集結，初犯罰一二千，就算有案底都唔會影響以後從事金融，法律等專業職位，同埋第一次犯之後3年內冇再犯事可以洗底(洗底只限一次)，而且完全唔會影響移民西方國家機會(其實人哋好清楚香港發生緊咩事，你有呢類案底，去申請移民西方國家分分鐘仲係credit)。以上係律師話我知的，唔係自己作出嚟。最壞結果都只係冇得再做公務員同埋冇得再番大6。

但係勇武一失手被捕，可以有咩法律後果下省一萬字，更加未計未去法庭前會唔會被拉去新屋嶺...

2)咁如果擔心勇武裡面有鬼喎？呢個擔心表面上好似有少少道理，但實際上係多L餘，而且因為咁更加應該由和理非去保護勇武！須知扮勇武鬼要對付既係真勇武手足，而唔係和理非，扮勇武鬼亦對和理非無落手切入點，和理非都冇嘢可以俾扮勇武鬼抽秤，最多咪上前凶你鬧你曱甴臭雞，再唔係真係打你咩？同真勇武手足所承受既風險相比，邊有得比？

3)如果你係有西方國籍既和理非，唔上前為真勇武手足擋駕真係冇面目對得住真勇武手足！黑警要對濫捕濫暴時，你哋一拎本西方護照出嚟，黑警係絕對即淆底的。當然混亂現場時唔係叫你拎本嘢出嚟當盾牌擋警棍，但你哋可以放膽啲企出嚟，真係咁唔好彩拉你番差館，你一話要打俾領事館，班賤種就唔敢亂嚟即俾你打電話的。班冚家剷連律師太平紳士都夠膽攔截，但係使館職員睇吓佢哋敢唔敢攔截！你哋咁樣英勇幫真勇武手足救駕係有機會救到冇西方護照嘅真勇武手足免於被拉番差館被打被虐被強姦被告坐監的！

而真勇武手足們，你哋係唔需要亦唔應該再吓吓當和理非係自己仔女喺野獸面前咁樣去保護！理由如上。再者鑊鑊你哋都留守喺最前線，等和理非撤退晒先到自己走，結果係俾和理非塞住咗逃生路線，到黑警衝上前拉人打人既時候真勇武手足們反而被和理非擋住咗去路。既然就算和理非真係被黑警拘捕都唔會有咩嚴重後果，你哋就要先自己保重照顧好自己，咁樣唔係自私，而係道理，絕對冇理由花一百萬去防止輸十蚊吧？

所以真勇武手足係時候要重新審視策略，應該要喺每次早段完成行動目標之後即刻撤退。目標逹到之後就唔應該再逗留冒不必要既風險。

而且十一之後危險指數只會有增無減，係時候要由街頭陣地戰全面轉型打快閃遊擊戰。

【戰術建議】十一過後必需要全面轉型打遊擊

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返
係時候轉場喇!!
定係索性要封哂守哂成個香港佢？

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

事實嚟 無講錯 不過有無和理非可以好似陳伯個種咁